[2換1] 皇馬諗住用1億歐元加兩球員換夏世三

皇馬將進行一場浩大重建計劃，除咗要換帥，力斟熱刺領隊普捷天奴執教之外，亦全力收購球星，車路士中場夏薩特仍然係「銀河艦隊」首選。

根據英國《每日郵報》爆料，皇馬提出最新報價，計劃今夏以1億歐元(約8.9億港元)轉會費，再送埋2位西班牙國腳艾斯高同馬高阿辛斯奧，誓要令車仔放人。

據悉，皇馬對今次收購胸有成竹，因為28歲嘅夏薩特將於明夏約滿，但佢遲遲未肯續約，車路士為免人敗兩失，可能焗住賣走佢。

事實上，皇馬今次出手都算闊綽，唔止出1億歐元，而且2位作為籌碼嘅球員艾斯高同馬高阿辛斯奧都正值當打，分別只係26歲同23歲，車仔獲得2人，足以彌補夏薩特嘅位置。

值得一提，皇馬上年夏天都同車路士進行大交易，皇馬簽入門將泰拔高圖爾斯，將中場高華錫外借去車仔。泰拔高圖爾斯同夏薩特係比利時國家隊隊友，相信都可以幫口，說服夏薩特上「艦」。

車仔fat fat

換唔過

白撚痴

咁on9

如果係真既 依個deal真係抵撚到爛

Easy go > 世三

憑乜撚嘢 100,000,000+兩個球員 佢份約又差唔多完 又唔肯續約 除非佩狗真係老懵懂

笑撚左，1年約都要1億加2個球員

9UP啦
而家佩狗好撚度縮

換得過
換返嚟嗰兩個唔用賣出去都值錢
世三對鍠出哂水咁遲早走

信果個都ON9

傻撚左呀佩狗

根據英國《每日郵報》爆料

皇馬連莫拉達都sell到俾車仔，邊有可能同你做蝕本生意

用腦諗下都知唔會

明明2個都唔差 係皇馬唔肯用 1億+其中1個都唔抵

你係咪搞錯左D嘢
對車仔黎講梗係換得過

咁換一定肯
世三都想有歐聯踢啦
玩野既話車仔錢又冇人又冇

如果係真 lur飯換啦

應該換領隊或者會長先解決到問題

雖然我唔明點解會有個咁 ge offer
擺明係轟著數
個報價皇馬提出
我喺轟角度諗有咩問題

你話一億+Isco都有可能
+埋阿辛真係笑左

信果個都on9
一直講緊轟開價£100m

我意思係
如果喺車仔角度睇既話，你唔使分析，三隻字 lur飯應就得

世三下年完約
蝗唔係free返來已經偷笑

點撚知轟仔個女人
韋利安之前個 offer 咁都唔賣

ok 我買機票

皇又唔係咩勁隊 分分鐘車對重都贏 洗鬼去皇咩

係真既話我係軌就即刻換喇

寫出黎有無人信呀

軌專收蝕本貨、蝗點會咁笨呀

佩狗買條毛就有

係都1億加高華 la

有幾何會出現加錢2換1阿

祝佩狗聽日就死

乜而家佢咁肉酸架咩？

夏世三夾皇馬咩
仲要28歲

俾1億仲要補多兩個球員？！？！
J文嚟咋嘛？

咁的確世3>isco
兩個位置重複左

28歲

世三去皇踢兩年又雪
之後變地底泥

嗰兩個加埋都值億5啦

阿辛同伊斯高越踢越廢
但世三都唔好得好邊

isco踢都冇得踢

未撚就係 企係轟角度諗都會比人話搞錯野
班蝗狗真係以為波台淨係得蝗狗

世三比垃圾車浪費哂
長期要佢單打獨鬥
終於搵到哥斯狗同佢夾又轉個頭賣走佢

蝗你老母閪咩
覆佢果個疤狗黎架

1億+可有可無就得

車迷表示 係就快呀 拎完一億加你兩件 買斷埋你隻高華狗添呀

不如50m 加isco,阿辛 高華狗 一炮rebuild

1年約值咁貴古圖就唔會賤價走啦，當佩雷斯傻咩，仲要世3擺明想過皇馬

啱 信果件又on9

嘩皇馬 計數個位真係好叻仔喎
咩叫賠了夫人又折兵 現代版， 果然係臭鬼 呢啲古代智慧 唔撚識

阿辛喎 佩狗個腦裝屎

車仔：果兩個球員折埋現算啦

伊斯高獨食王
阿辛吹大左
邊值

比著我係車就換撚硬

係真轟賺喎

如果係換 廿三四 既夏殺 就無撚得講
呢家講緊玩幾年貨仔⋯

痴撚線，打包isco同asensio

肯撚定暑假鍠是撚但掟一億就買到
世三自己都開到口話決定左走

唔要錢加埋高華錫一換三都抵啦

宇宙神鋒賓周馬1換1都得啦

好似湖人用哂d yc換ad

賓周馬既話要世3 + 2億

換啦
好似25古 1換3 咁幾正

阿辛斯奧係下個c朗

1億港紙可能會嘅

笑到仆街，車仔或成最大贏家
用1億買多個大名，等於夏世3換3個一線球員

艾辛斯奧咁撚好波都換，佩狗真係痴撚左線

吹大左

一口氣2億買夏薩特 伊斯高加阿辛分開賣都好過咁打包換 反正皇馬莫拉達都水到人80m 果兩個隨時收得返條數